天耀邨花貓墮樓亡 街坊憂虐貓狂出沒

天水圍天耀邨耀康樓，今早(17日)11時45分，一隻花貓突然由高處墮下重傷，警方接報到場調查，證實花貓已氣絕身亡，暫列高空墮物處理，正調查花貓的墮樓原因。

據目擊經過的姓吳街坊稱，花貓跌落地面後，仍能站起身，惟踏出兩步便再告倒地不起，之後再有一條毛巾由高處跌下，吳擔心花貓是遭到虐貓狂的毒手，並指手法「好殘忍」。

貓好撚慘

What d it cost?

What did it cost?

cost乜撚嘢

買起你要幾錢？

哭左⋯

連貓都頂唔順香港呢個地方既壓力

Everything

every你老母臭閪啦 噉都問得出